\documentclass[sotsuron]{kuee}

\usepackage{linguex}
\usepackage{cgloss4e}
\usepackage[dvipdfmx]{graphicx}
\usepackage{url}
\usepackage{moreverb}
\usepackage{setspace}
\usepackage[normalem]{ulem}

\sloppy

\title{述語項構造に基づく言語情報の基本単位のデザインと可視化}
\author{齋藤 純}
\professor{黒橋 禎夫 教授}
\date{平成30年2月9日}

%%% 本文
\begin{document}
\maketitle			% 表題を出力
\tableofcontents		% 目次を出力

\input{abstract}
\input{hajimeni}
\input{kanrenkenkyu}
\input{eventgraph}
\input{jissou}
\input{application}
\input{owarini}

%======================================================================
%		謝辞
%======================================================================
\begin{acknowledgements}
 本研究を進めるにあたり、懇切丁寧に指導してくださった黒橋禎夫教授に心より御礼申し上げます。

 本研究に関して研究方針や論文作成などで多くのご指導を頂きました
 河原大輔准教授、柴田知秀特定講師に心より感謝申し上げます。

 本研究に関してプログラミングや論文作成などで多くのご指導を頂きました
 坂口智洋氏に心より感謝申し上げます。

 最後に、1年間を通してご支援を頂いた黒橋研究室の皆様に心から感謝いたし
 ます。
\end{acknowledgements}

%======================================================================
%		参考文献
%======================================================================
\bibliographystyle{kueethesis}
\bibliography{cite}



%======================================================================
%		付録
%======================================================================
\appendix
%\chapter{レイアウト・パラメータ}\label{chap:layout}

\end{document}
